{
    "dbSettings": {
        "dbName": "braingameDB",
        "usersdataTblName": "usersdata",
        "attemptsTblName": "attempts"
    },
    "gametitle": "BrainGame",    
    "gamelogo": {
        "path": "images/BrainGame.gif",
        "mime": "image/gif",
        "copyright": {
            "license": "U"
        },
        "width": 1709,
        "height": 907
    },
    "gamequiz": {
        "params": {
            "choices": [{
                "subContentId": "7e0958d1-8b88-44b5-89c8-810978eace4b",
                "question": "<p>1 True?</p>\n",
                "answers": ["<p>True</p>\n", "<p>False</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "0da6ac6f-ece8-4538-bf82-c5ae053c71be",
                "question": "<p>2 True?</p>\n",
                "answers": ["<p>True</p>\n", "<p>False</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "a47ec3e7-e30a-4d7b-8469-6790890572f8",
                "question": "<p>3 False?</p>\n",
                "answers": ["<p>False</p>\n", "<p>True</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "54b15d25-edad-43f8-8a0c-72b762e53eef",
                "question": "<p>4 False?</p>\n",
                "answers": ["<p>False</p>\n", "<p>True</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "289315a2-a730-4f9d-9545-6fadff4e4d1e",
                "question": "<p>5 True?</p>\n",
                "answers": ["<p>True</p>\n", "<p>False</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "3bc37ed1-f526-43a0-a13c-2f2fd31c2ca4",
                "question": "<p>6 True?</p>\n",
                "answers": ["<p>True</p>\n", "<p>False</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "3a3de547-bf6b-4dfa-92f3-95d83cf3cc5c",
                "question": "<p>7 False?</p>\n",
                "answers": ["<p>False</p>\n", "<p>True</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "3926fc74-4f22-4575-89ec-eef1fc97faff",
                "question": "<p>8 False?</p>\n",
                "answers": ["<p>False</p>\n", "<p>True</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "7846f321-c184-409c-9e38-6c25809d68ea",
                "question": "<p>9 True?</p>\n",
                "answers": ["<p>True</p>\n", "<p>False</p>\n", "<p>False</p>\n"]
            }, {
                "subContentId": "16efad59-2bf0-42fb-84e0-56fd3bf628cb",
                "question": "<p>10 False?</p>\n",
                "answers": ["<p>False</p>\n", "<p>True</p>\n", "<p>True</p>\n"]
            }],
            "overallFeedback": [{
                "from": 0,
                "to": 49,
                "feedback": "Σοβαρέψου και ξαναπροσπάθησε! Ούτε τα μισά δεν έπιασες."
            }, {
                "from": 50,
                "to": 59,
                "feedback": "Εντάξει, αλλά ούτε ένα αστέρι; Μήπως να το ξαναπροσπαθούσες;"
            }, {
                "from": 60,
                "to": 74,
                "feedback": "Καλά, αλλά μόνο ένα αστέρι; Μπορείς και καλύτερα. Θες να ξαναπροσπαθήσεις;"
            }, {
                "from": 75,
                "to": 89,
                "feedback": "Πολύ καλή προσπάθεια! Αξίζει δύο αστέρια. Αν ξαναπροσπαθήσεις, μπορεί να πάρεις τρία."
            }, {
                "from": 90,
                "to": 100,
                "feedback": "Άριστη προσπάθεια! Σου αξίζουν τρία γυαλιστερά αστέρια! Τώρα."
            }],
            "behaviour": {
                "autoContinue": true,
                "timeoutCorrect": 50,
                "timeoutWrong": 1000,
                "soundEffectsEnabled": true,
                "enableRetry": false,
                "enableSolutionsButton": false,
                "passPercentage": 50
            },
            "l10n": {
                "nextButtonLabel": "Επόμενη ερώτηση",
                "showSolutionButtonLabel": "Δείξε τις Λύσεις",
                "retryButtonLabel": "Ξαναπροσπάθησε",
                "solutionViewTitle": "Λύση",
                "correctText": "Σωστά!",
                "incorrectText": "Λάθος!",
                "muteButtonLabel": "Σίγαση ήχων ανατροφοδότησης",
                "closeButtonLabel": "Κλείσιμο",
                "slideOfTotal": "Διαφάνεια :num από :total",
                "scoreBarLabel": "Πέτυχες :num από :total βαθμούς"
            }
        },
        "library": "H5P.SingleChoiceSet 1.10",
        "subContentId": "1fd54fda-d815-46e2-a436-f6d0020bebd1"
    }
}
